老老實實, 連登有無巴打真係買唔起樓?

我知我可能上錯論壇問on9問題

但到底連登有無失敗者真係無錢買樓? 你地點打算將來?

我

60%

咩60%

60% 人買唔到
鳩估

呢度係連登
點會有60%咁多

60%買唔到housing

大把俾老竇老母巨額家用吸乾吸淨啦

連登出名月入超高, 你覺得有無六成人買唔起?

好多人現實都住緊劏房, 租緊屋

但唔會係連登仔卦

BTW, 巴打你考到車牌未?

無

考撚左兩年啦
最近搵緊工，想搵番份工夠錢養車
唔知20K夠唔夠養二手假日車?

推

最貴係車位

而家租爛地要幾錢